今年DSE: 以「武漢肺炎 中國或成最大贏家」為題，為中國口交部作文一篇。

大家覺得可以有咩論點

中国一向係打飛機界嘅世界冠軍, 經驗豐富

支持警察

是旦揾下連登 都有好多範文啦

低調啲

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

武漢肺炎 > 中共倒台 > 建設民主中國

贏了就是贏了

Dse邊有

中國高考就有

首先能夠清除勞動力低嘅長口
解決人口老化問題
其次消滅貧窮人口
達至全面小康，全國富起來
。。。。。。

因此，多個分析指出中國或成最大贏家

有效清除低端人口？

唔夠1600以上字

上上品

我行情感型

全国上下一心 中華兒女不懼風雨

低層及老年人大量死亡, 令中國平均實力提升及福利系統壓力減輕, 中國將變得更有活力

DSE雞寫650字咋

中国人不是東亞病夫！你睇，全世界都係病夫！

促進團結 多難興邦

首先今次中國輸出既武漢肺炎傳染到全世界,證明中國的經濟實力,全球旅遊業都是依賴中國遊客支撐
其次中國領導全世界國家向武漢肺炎宣戰,證明中國已成世界大國,在國際得到各國信任和合作
最後引用美國流感死亡人數遠超武漢肺炎,在比較中美管理疾病成績方面中國控制疫情成績比美國好,各國都要向中國學習
因此，從中國經濟實力,國際影響力和控制疫情能力方面指出中國或成最大贏家

呢位同學5**

改左名做CHO

之前咪有個耿爽generator

1. 有錢人有人醫 窮人就等死 結果係清除大量貧窮人口 提高人均GDP
2. 痊癒人仕有抗體 有助對抗日後同類型 但更強大既病毒
3. 向世界展現中國人既頑強同鬥志

咁都唔贏？

习曱甴留名

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底